唔覺意見到女同事有個微信acc係用來接客...

佢唔靚女矮平波鞋抽面, 但可能日對夜對唔知點解一諗起屌佢就扯哂旗
點先知佢介唔介意接熟人? 可以點婉轉咁問佢?

附近的人

開個假WE7 ADD佢同佢CHAT約開房

上到去開門先反面點算?

求we7

睇唔切id

戴口罩，笠假髮

無得車住射不如唔好做愛

做做先除

直接開個wehat約佢上酒店扑
記得問下係咪熟人平兩舊

我幫你上去問下識唔識樓主你先 咁你之後上去咪無咁尷尬

on9,上到去佢驚過你啦,陣間你爆佢做雞咪仆街
上到去同佢講大家保守秘密,屌完後當冇見過咪得囉

可能今後有免費雞